千萬不要做的事 (一家之言)

自己諗

陳雲：千萬不要做的事。以下是神靈感召而說的話：
一、切勿談判：絕對不可進入任何拖延時間而令自己情緒平復及局部恢復日常秩序而被瓦解及司法報復的談判。不要以台灣的太陽花運動為榜樣，而那是個失敗的運動。
二、拒絕一切代表：絕對不可以信任任何議會代表或民間代表。任何人如果代理這場談判，都會冒著難以估計的政治道德風險，因為你面對的是毫無原則的中共及港共。
三、不可信任任何政府元首的口頭承諾，這些是政府的城下之盟，他們可以反悔而毫不影響政府的道德立場。
四、一切情況由在場的人自主自治決定。這是命運共同體的養成。
五、在安全的情況下整體出場，外邊的民眾拱衛着全體出場，不論他們在裡面做了什麼事。出場之前，視乎各位在場者的神靈感召，留下一些可以震懾北京中南海及華盛頓白宮的歷史性舉動。即使政府口頭答應五點要求，這些歷史性舉動也必須做，不要與港共或中共遵守任何在這種狀態下自己做出的承諾，即使說，抗爭者可以出爾反爾。要做出共產黨毛澤東那種匪氣來，之後習近平就會尊重香港人，放開普選。
皇天上帝與我們同在。諸天護法神靈護佑建國英雄們。

留下一些可以震懾北京中南海及華盛頓白宮的歷史性舉動